話說早排課咗三舊幾水買咗奶共騎砍2， 但係已經玩咗幾十個鐘冇得退，我最後唯有咁做

課返齊頭400蚊俾612

散銀嚟啫

不過隻game係幾好玩嘅

我三十幾個鐘

竟然唔係膠po

我都差唔多
我用英文玩

不過越玩越無聊 唔係玩過第一集 我諗退咗貨

舊save玩到悶
新save又唔想重頭嚟過

原來我四十幾個鐘

你去多人模式 改名8964 中小熊維尼 之後俾佢封號 最後直接同steam客服講

奶共game 不了

有咩類似既game可以取代下

唔覺有